中文igcse報名

IGCSE中文幾時有得報？

11-12月

同問 year 2， 11月報趕唔趕到 non jupas